Figma 024 感覺不再愛了

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

最後

本地開箱YouTube 頻道

及最新現貨Figma 圖由巴打提供

個個扑曬蟹帝仲邊有人入

唔係加攞貨記住要check盒咩

crab post

垃圾孤仲未派到隻鬍鬚義彥比我

正垃圾！下次除佢名

快啲出渡邊曜啦！

買咗未呢

唔訂就食炒價啦

同青葉一樣唔係好訂得落手

你地學妹擺咩甫士，借黎學下野

未開

早拎咪又係未開

忙過狗呀 汪

figma相就上個post，要就快手

8000YEN又有土人又有FIGMA?

新Post 留名

新品都9千羊

樣撚衰

you know spring

個樣好好啦 好似好似

把刀成1500 yen 好似伏伏地

rich

原來小左張圖

我未拎盾兵

Mo 了mo 了

睇清楚，鎖匙扣黎
土人set同價，但一早截左

Mola mola
我拎左了

劣作終於完成
本來一早搞掂，臨門埋尾噴消光未搖勻化晒色
重噴完冇左好多陰影

渣架

又爆位

Aimer

識貨呀CHING

賓周大帝你燈到出figma psobb 我就同你世紀大和解

Figma OverWatch

無左美尻，等genji

閃光 屁股唔夠肥美 你不如出dva仲好

我果隻已爛尾

個個都罰企 有無第個pose ar

我要初音2017

岩呀

又要返工做狗

汪汪~
做緊啦 汪

英雄所見樂瞳

又改名 仲要寫殘體

比錢先ok?
佢已經扣左我數

必炒一推

今日上堂，收5

你都成日改名啦蟹周大帝

駁唔到

無心機做野了
雞佐好上進

無改n世了

蟹撚大帝

大帝請唔請僕人

請人奶佢屎眼

請
20蚊一個月

Wow 終於出黎 但睇佢都唔配小精靈
差緊d野喎

無pokemon 跟就不了
出得RED十成出埋GREEN

特典比卡超，快d比錢

圖呢

Gsc well done出埋d野唔中

等左好耐

細過無玩GAMEBOY牙?

一見到 個腦即將響起D BGM

拎土人RED三主黎用住先

玩dreamcast

有錢佬

賊船 吶喊 己到

尋日喺奇趣都見到有

有茅清淘寶黑石被封ar

無 事前登錄號

有無人會訂ove watch隻野

「figma Red」預計於 本月 13 日開放預購的消息，參考售價尚未公佈。

「figma Red」以《精靈寶可夢 火紅．葉綠》的新造型為基礎製作，配件除了必備的「精靈球」外，還會附上關都御三家「妙蛙種子」、「小火龍」、「傑尼龜」！另外於「寶可夢中心/商店/線上」或是「GOODSMILE線上商店」還能分別獲得特典「皮卡丘」、「皮卡丘（眨眼表情）」！

figma レッド
參考售價 尚未公佈；預計 2017 年 12 月發售。

今朝9up估唔到真係特典比卡超

哇 你玩咁耐嫁喇
失敬失敬

Wow 有船船坐嗎

哼 洗乜講

蟹周要尊敬架咩

諗緊個場仲加咩

[img]

自膠

屎圖

加d對白

keep calm and tracer on~
但個樣好似崩崩地

我請人屌蟹周屎眼

我出200

垃圾

push

Agger

無美尻

現充出曬街唔推post
利申 : 毒燃

岩岩先起身食早餐

蟹貨一推

食緊飯了

現充蟹周

返工做狗呀

渣架 happy 緊了

星期六要返工嫁咩

臭串

訓個晏教又要近工

睇緊溫打烏文了 88

星期六返工，樓下車房隻狗都唔洗返啦

咪臭系，返6日橙過做狗

師兄上進，高生產力

我想要

今日又係要做狗

兼職唔返星期六日幾時返

唔做狗邊有錢買figma

典解禾唔係大帝

ok,
價錢呢兩日有，因為已經收左我錢了

THANKS

會唔會方便比左錢先，無錢課金

今晚拍片！

無人想知

哦

繼續做狗

上進搵大錢

狗王

搵錢找數咋我

好正好多野玩...個樣又型

Mr. Crab......

Wtf

粉紅背景

姣佬

少女情懷

好多野都粉紅色

牙肉

可遇不可求

一向都係粉紅色
BTW...... 片呢

前期灰色架
玩完就算了 無片

無片都算
玩禁耐圖都冇張

又走數

冇找過數

羅多 卡咪呀多！

學妹呢

見到希魔咁支持我
為左你 兩隻都拍曬片了 林克聽日先有

入呢個post唔G持大帝G持邊個

真愛呀 hehe

昨日

唔知新野定old news
之前agp都出過隻咁既款

自
原來真係agp枝砲 塊牌係玩家自製

冇左大帝哩個post就冇野睇喇

明唔明

好似某人

士狼實輸啦

中伏

Ricj

HI 居然覺得佢有啲啲萌
HIHI啦

我都覺佢有D可愛

可惡 想入

今日派唔派得成義彥呢

我隻鬍鬚版仲未派到比我

孤? 有貨嫁喇wo

玩完收番埋

可能通g漏左

買！好可愛

希望下就打風

一買就要買埋之前天使仔果堆
巧大工程

瘋狂再販，怕咩

有得早收就好

有實價了
推

How much 呀

哩塊面有咩用呀
我要笑臉

610😂

咪打左係上面囉

抵過出面訂啦 咁色贈品

好正

熊貓幾錢 ?

【2017年6月確定到貨商品】

●6月19日（一）出貨
FREEing「figma 絲朗 & figFIX 康拉達」JAN：4571245296474
FREEing「figma 怪盜基德」JAN：4571245296818
FREEing「figma 真・犯人」JAN：4571245296825

●6月26日（一）出貨
Max Factory「figma 斧乃木余接」JAN：4545784064634
Max Factory「figma 高雄」JAN：4545784064696

【發售月份變更】

●2017年6月→2017年7月
Phat!「figma 黑暗忍者」JAN：4560308574819
FREEing「figma 波依德 & figFIX 尤比克」JAN：4571245296467

想要真犯人 希望跌到200蚊

好似差紅A

800蚊掛

有冇甘能貴牙

紅A同IOWA又係月尾
真犯人無訂要衝現

希望永遠delay

唔想要Iowa 好貴

640 土人同figma同價，已截

比多30揀靚盒都ok既

隻犯人死貨feel，唔洗急衝啦

利申有訂

偷運成功

唔知佢個網可以落5隻初音,如果唔係每隻可以平多200yen

咁多野
話比你老豆知

仲有錢麼

計錯數

不嬲都無

咁點課金

渣既,唔使課金都中啦

argee

你D 符抽晒5星, 都要抽返D 活動禮裝嫁

符中埋咪得

玩晒啦

用人地個D咪得

平過熊貓，推

無人訂架
個個都鍾意衝現

有個細影棚真係正好多，唔洗再用牆做背景
今晚先影FIGMA

個棚how much

留名學野

花紙派表示自卑

淘寶17蚊人仔
係好簡陋果隻，不過有兩張背景紙同一條LED算過得去

我細細個睇福周大師D相

都要推post架

crab together

講哩d
宜加收工返屋企定褲等銀戰車d靚相

聽朝就一定返工架啦

執定野 愛回家 陪腦婆

放假先黎打風

091仲有可能買到麻

唔該，我要課一隻初音

可唔可以過數救濟我

是日巨雨中交收

太子站大爆炸

已報警，不安

返緊工無得走

雞佐搭到地鐵？ 佢唔撚比我出

下我搭船渣Wor 一早4點半走左人啦

九龍灣都有船坐架咩 毒撚真係唔識

是日

鳴謝ff巴
figma post有愛

我都唔係返九龍灣

屌御三家三個pose都好好笑

Must 訂

上日網買啦

比卡超個樣好山寨

我都有喺 amiami 買，仲買埋渋谷凛，未開盒好新淨

MK凜正 你真識食

GSC出啲吉祥物好唔掂
小櫻figma隻基路仔又係出到成坺屎咁

如果今晚出機票的話要賣女回血
有冇人接

有咩接

學妹同傻

儲多d錢先去旅行啦

我去聽LIVE姐

失敬

真心去旅行我好少買野，因為淨係孭背囊，
D錢多數燒係夾公仔度

學妹都賣

哩隻林克真係好正... 好耐無玩figma玩到扯其了

2隻怕咩

哂錢

基

Me中過一次伏之後戒咗夾公仔，手殘咩都夾唔倒
夾啲錢夠直接買果舊景品

聽朝準時起身返工
屌你老味

橙

玩咗三個幾鐘先影咗六張

預覧咗係打直，開LINK又係直，係REPLY變咗打橫

口臭呀你

唔錯唔錯 不過d光好似反射得太勁

又要lets get wet

行幾步路都濕撚晒

eliBBG連急屎都咁打意

濕住扮工

蘭巴，RED特有船位既，預我一隻

識貨

唔撚著衫了

冇牙查出貨日

唔洗出貨啦 我有

hentai

GSC特係單眼，POKEMON CENTRE特先係正常樣比卡超

扭隻比卡超 好似抵屌d

AGGER 做工一定靚過隻19特

red如果有塊笑面我會即刻訂

證明佢唔係一個仁慈既訓練員

推到有人要

唔like初音
推到有人要

清，幾時課比你

你幾時有錢？

ok ，加埋你已full

btw 勇者彥義普通版今日出

有兩隻土人會訂，有冇人跟我船或者有船比我跟？

咁快

想要隻 紅

Ok
我諗緊red要特定係買普版再搵隻比卡超扭強

賊船398
特應該都要500啦係咪
100蚊好難諗

如果有人開船
我有野想搭

我都有土人想訂

蟹帝又買咩

是日

屌 原來實係你

放手 放開所有..賣完好唔捨得

送比我

福周砌返做一set賣？

唔叫我？

你太令仔牙

呢隻垃圾要唔要都罷

串

勇者worse巴

尼祿巴比個Account number我

6 月 14 係楓姐誕

twitter楓了

你地喺街鋪有無見到呢隻景品?
五月尾出,我琴日喺信和INS都唔見

比你tg我

睡前一推

尼祿's 12月船
red已full
等夠數先落order

有一日我一定成set入
有朝一日

早講

個人鐘意轉輪
再加天元出得最齊係佢

我覺得d膠好屎 又唔好扭

楓姐係姬係公主

幾多號生日都記得 勁

平過出面訂,推[/quote]

雖然好鍾意天元，但手頭得 e隻

唔掂喎得一隻
要買半眼個隻先得

煎巴 email你whatapp/tg比我比個ac你丫

呢隻對眼係咪有燈架？

好有行動力 開埋e喵

大佬係咪問緊我 冇嫁，全膠~ 但炒到好L 貴

睇相對眼好似發緊光

比我P 光左咋 機械人對眼都係光番D 好睇D

係 我都成日想p光d野
好似得photoshop有哩個功能

原本要去日本、點知出左峴港機票
去兩轉

痴線架咁有釣

痴撚線-.-

隱性有錢人

越南叫雛妓，報左FBI

好叻 我要查先知係越南

睇左旅遊台個post 先知咁好玩，去破處

蘿莉不了，唔做犯法野

峴港陽光與海灘 毒L最忌
現充mk

有冇人收figma高雄單

死mk

慘

陽光型毒撚

約咗八月去大阪都仲未買機票

真毒

個個都飛
希望上天保佑真毒既我 一陣一抽中奶光

係咪睇咗出面峴港叫雞旅遊post

個同事原來聽日都去 個到

原價減幾多先

曳啦佢

一定係咁啦

雞佐
係按摩

收工了

想原價

渣既

邪骨

個個都鍾意蝕錢咩
支持訂貨黨

廿符六十石兩五星
歐洲人

中左奶光嗎 ？
All in曬d符唔中

邊個

求人係禁嫁喇

係TWITTER 見到有人整左個楓姐FIGMA ,好鬼正

上年一早有,依家追左寶2

已block

終於拎左鬍鬚義彥，孤班mk冇打過比我

洗乜等佢電話,知貨到咗就去啦
手打幾百個電話實有甩漏

見到熊貓派貨後幾日去問過話冇，我以為佢又漏單要去日本買過件比我
同埋gsc個網淨係得普通版個出荷日

黎到呢度都俾人曬...
不過集齊左金時修羅場，理得你q

垃圾孤無q用

8呼符中鈴鹿+奶光

[size=6]爛賓周蟹帝係呼訂左figma紅a[size=6]

佢本身果隻$200入，買多隻溝返貴？

總之咩都入佢數先

很想知吧

呢到都好多歐洲人

歐洲人大晒呀

最憎鬼佬 見一個打含一個!

第一個打鳩你

屌AGP初月係魂限，唔知訂唔訂好
通販就全插，魂限就全炒

艦娘既話 魂限都好似無炒

魂限d價先企得硬

訂啦

訂左先有得蟹

有得揀先至係老闆

新手留名，孤訂左red
而家想後追hunter 小岡 基路亞係咪冇番幾千銀都唔掂

呢隻係正既
不過好貴
figma真係好撚貴

5-600 1隻掛,間中見人放

係,不過兩個版都照入

wht the fuxking rich

好撚多乞兒 應佢地都晒鳩氣

係米青見到有e盒,覺得幾得意

呢樣野真係幾時都多
$10都要講價

買買買啦 雖然唔知咩黎

$10蚊都還好，我有時都會mark up 10/20蚊比佢地咁排

有d一黎排你半價，當你0成本咁
真係得啖笑

e.g.我放隻全新日版盾妹，竟然排300,都唔知真on9定想博朦

笑

牙查冇左影

你隻蟹貨link放左未

300 我識條友 次次人放2手 都排 100幾蚊

呀差無人權嘛

未呀 不過仲未拎，最多撻訂

呢d仆街仔絕交算啦

咁蝕 哩隻好撚正架

又到週末
個個做現充
冇人推post
利申:

周未梗係砌模型噴油

半價都痴撚線

AGP saber特價

痴撚線
周末緊係瘋狂返工啦

未到價

好 跟蟹帝一齊等

過$500都唔諗

ソロモンよ、私は帰ってきた

Up乜9

推

99$都唔買啦

有無巴打打算一齊夾ORDER係AMIAMI訂隻1/7白貞德

無限錢痴線佬

明年今日先比錢,驚咩

3d印頭用e d試

秋月熊貓賣450

買囉

AGP
不了

agp出左，figma就唔出

保持一貫agp水準

垃圾bamdie

都係唔衝住,反正一定會再跌,目標價係350
求神拜佛bandai唔好再搶海外艦

500幾個價無咁離地 ok la

一車車艦娘等緊做邪神

笨大有錢嗎

咪搞我天龍就ok

求救 iPhone 爆左芒邊到整

唔洗整

換8

見同事拎去黃金/先達整
利申 我未試過

咪臭系

而我不知道

apple store

唯 有係咁咁

點解唔返天才吧整

收島風7月31號公佈出貞德FIGMA

要2000

iphone幾先

6+

唔整你等到iphone8有貨嗎?

等8啦

iphone辣殺

暫時潛水直到電話整好

快啲去整好佢

又話潛水

碌周上嚟集氣醫iphone

冷清

冇人

有我在

得我係真毒

電話個鏡頭有問題，真係冇心機影相
申利：等換8仔

成班都唔識用電話，渣架

係咪D油係個鏡頭到咋

不安

聽日開訂

唔錯唔錯

佬 輕鬆PASS

Pass
唔玩Figma

draw 2

矮仔加男人，不了

SOR LOR

●6月27日（二）出貨
Max Factory「figma Iowa」JAN：4545784064672

●7月3日（一）出貨
Max Factory「figma 雪未來 毛茸茸大衣ver.」JAN：4545784064726

●7月10日（一）全國經銷商一同到貨
Good Smile Company「figma Lina」JAN：4580416903080

【發售月份變更】

●2017年6月→2017年7月
Max Factory「figFIX 南琴梨 啦啦隊ver.」JAN：4545784064641
Max Factory「figFIX 絢瀨繪里 啦啦隊ver.」JAN：4545784064658
Max Factory「figma Archer（再販）」JAN：4545784064771
WING「figma 花中島勝」JAN：4562177700290

睇死佢出完日向影山就斷LINE
月島都未必出到，唔好講其他學校

原來有隻咁既初音
雪未來 毛茸茸大衣

應該會出多隻 比D毒女玩搞GAY

[/quote]
好耐無推post 推

好野牙查delay

黏土人出左果堆排球佬 都有排搞

人形蜈蚣

想買SW ITCH

fking switch

買左

訂咗 7月尾拎

唔係周街都係有貨咩

大抽野

連埋Splatoon 2?

係 AEON訂

好多都炒價

傻鳩買任天堂

傻鳩即刻變身成現充,有何不好

2樣都唔做

逃避現實

我做毒撚

終於整返個mon 仲唔mon撚住你班蛋散

Btw 痴線佬上次話唔知幾蛋號出貞德 唔出要請食飯了

認同

出係咪你請先

幫我出火就出

叫雞佐幫你出火

同你D figma 出火喇

上黎模型鋪搵天拿水幫你著火

火周大帝

巧想要而set蛋蛋

隻車厘龜 正呀喂

假架d野

早

佐bb check fb pm

有冇人順豐寄過Figma
大約幾錢運費

香港寄香港？ 40蚊掛

本地順豐寄過3本輕小說 但對方要門市自取 廿零蚊

想要D百變怪俾腦婆玩

東京pokeshop有符得扭wo

Ok一陣去扭

利申:4月中個陣.....

而家應該第三彈 百變怪伊貝?

前果排見得索袋扭咋 冇百變怪
第一彈最好J

GSC船仲有冇人搭單? 今晚就會落order
暫有 3 figma red
2 土人 花園多英
1 土人 琪露諾

captain ff

我4月中去個陣part 1 &2都有得扭

黎緊睇fd子去到仲有冇得扭 冇就食炒價

Online shop 夾單夾運費?
想訂莉莉艾 土人連特

GSC Figma Red 隻比卡超有眼疾
Pokemon center online 個隻吸引D

信和之前好似三百幾 1,2,3 set?

巴打留返tg比我
Btw 莉莉艾都係pokemon center特典正d 巴打會入晒兩款特

Y拍900幾3 set..........

我都係上個月聽我阿哥講, 問我買唔買
唔知佢有冇睇錯
個陣我叫佢如果三百幾3 set 梗係即買啦
但佢問完我之後又嫌貴冇買

莉莉艾 會both
Pokemon center 仲有音樂盒, 壽屋figure
全部唔同時間出, 一定要分開落單

有冇計實重既集運介紹
我用緊個間暫時做優惠收緊實重
驚遲D收返體積重會好撚貴

放曬d人啦咩

哇哇哇烙印再版呀

計過七月尾隻Dollfie 娃
如果可以分幾期供應該冇問題

連登D post 咁耐淨係放左隻小埋
Facebook 交易group 琴日先有人問隻Figma
想我賣平D, 但又夾唔到我時間地點
所以先諗好唔好寄順豐
但佢又多數唔會想比運費
而家都未知放唔放到

淨低有機會有人要既就有
Figma 土人 雪初音 twinkle
土人Red Green

【ベルセルク】figma「ガッツ 黒い剣士ver. リペイントエディション」明日より予約開始

顔と肌色の塗装が一新

幾時再販埋鎧甲

Repaint edition

嗚呀 希望仲有得扭啦

正呀 所有炒價都要再販了

黑劍格斯四百入手不是夢

嗚

走左

7點個陣架

會唔會斷手

12月得隻red出
我慢慢等，等到一船人先落單

呢家邊度有盾妹買？

有無人會訂隻限定惠土人?

唔等其他特典,訂左

Y拍,FB GROUP
五百幾六百都應該唔會點跌
值唔值見人見智

做乜唔開船

收皮

我上黎幫手

我有，全新未開放700

快d放啦 見到個價位唔錯有人接

灰與幻想的乜乜乜 好撚好睇
睇到成晚都訓唔著 仲要朝早起身

Summer Wars 再販不是夢，到e加都入唔到sosad

岩岩睇番4月去信和入 Vol. 1 + 2 = $348
之後個fd家姐去日本果時扭左2set vol.3，其中一set 少一隻話預埋我
我又唔好意思要佢齊款果set，但又唔想要佢少一款果set
所以最後都係冇要到，到e加都未買vol.3

呢隻GUTS都再版埋 我已經冇咩怨念

假知識份子大人

只要仲生存就有希望🌔

終於有渡邊曜！！

最靚好似係佢
利申無睇過

毒

我淨係見倒上網d人賣2XX一 set
vol.3早兩日毒和有鋪頭放23X左右

水團我都冇J開 但最靚係花丸

LL隻隻都一樣樣㗎啦

咁好似貴左wo，佢地之前好似賣210

咁貴架 咪買啦

都是雞來的

格斯唔係今日預約開始咩 官網同d日網仲未見既？

食完lunch先update

睇whatsapp

古拿肥叉燒

有撚，淺井唔再販套pso 首辦

⌚️未到

真犯人同怪盜已出

FYI
有人

差一隻可以試下當地搵散買

上年去東京 扭mega 披風比卡超
扭到4隻重覆 差一隻齊
之後重覆個D拎去秋葉原放, 散買未有個隻
最後賺左幾百yen

仲未開訂既格斯

22號先

冇新野
打拳算

Your power powerful

打泰拳

現充

依家FGO都唔洗課了，又慳返筆

以後邊個敢講大帝壞話既，實俾你一拳打死

I know Thai hand

幾時去不漏洞奶？

Figma post 守護神 希魔

唔中奶光

大帝都唔中

* Please note that Personal Sponsor Cards, Ticket Holder, Nendoroid Racing Miku 2017 Ver. Acrylic Key Chain Vol. 1, are issued 1 per person.
If you place more than one Personal Sponsor Course order, only 1 card will be issued.
我屌

即係買幾多隻都係得1套特典

係邊訂好? 我見頑仔 同 孤 兩個價錢

頑童訂左

乜原來可以賣
之前扭左一堆粒拉凜出黎
一車車咁拎返香港當手信派

致親愛的蟹

頑仔

比返架車我啊呀!!!!!!!

幾銀
諗緊直接日亞算

幾可愛 跌到200通知聲
btw 灰與幻想的乜乜好好睇

熊貓買架 ?

唔想做人了

好悶

你講小說定咩
動畫上年嫁喇wo

日本炒起左啦 等再版啦200

平過精品,push

香港無人要既 唔到咪唔買囉

動畫咁撚好睇 都悶

一般般啦 淡淡然

#359 會有新包裝

星之卡比有冇人要特典版

好彩唔算貴

套野有冇蘿莉先

係就係貴過舊版原價，但都係3百頭姐
唔洗諗一定訂佢十

買藍色先有拳擊手卡比配件 好狗

fatfat la

手殘打多左個十字

你要唔要呀
十二月船無咩新野，要拉客

唔要啦

扯 以為咁勇

渣

重力異想世界1隻特典凱特
二手大約放到幾錢

朋友睇到熊貓個post先記得有買過
去雜物房三盒
一盒係吉 得兩盒有野
比左盒我

宜加出左2.0
我諗2-300掛 未見過人放同收

你朋友好豪 好想識佢

我都知出左二
想TRADE左佢換隻RED

你可以mark高d等人排😂不過可能會比人串

FB個玩具交易GROUP
新手唔知開錯價會俾人公審

係

其實e套漫畫叫咩名，好鬼正

話題性十足的4格搞笑漫畫『POP TEAM EPIC』

應該無漢化的

PG千歲鷹想買

Rich son fucking $2700

🌪

大帝又改名

女神 原來30日內只可以改兩次

仲以為有新人，原來又係蟹帝

On9 son need not replay him

跟gay

Argue

Ps4 gundam time !!!!!!!!!!

深精蟹閃閃加 saber 2.0 968

收皮啦

同我差唔多價

咁即係唔使旨意賣得出

賣左了

高雄訂單平50有冇人收

放上谷啦

咁賤價放

gsc版仲諗緊點改

淫！買！訂！

正呀呀呀呀呀呀呀呀少單呀呀呀呀少呀手

成對眼都係眼水

又係wf

之前仲幻想會出英雄王便服look

Gsc online shop有得買

鋪頭開好貴
回想起 我上次每隻訂貴舊幾水😂

小事啦 我99lv大把hp

買買買

買買買買買買 今次雖然都係SABER 但有驚喜

屌，得一隻figma

其他產品好虛

今次開船睇黎運費好金
無其他野岩

靈夢 中

saber 中

kasumi 中

塊面好似有深x暮人d feel

WF

我覺得下年會出埋小莫

saber 痴線佬賓周大帝唔會唔入啊

唔入就奇啦 食炒玩快貨先得

Ff大神

E張同BANDAI 果張可唔可以借分享 好正

拎啦

我仲諗緊點玩今次steam 減價

好彩係os版土人

爛鳩土人！
等figma公廁娜

好似係小土人

人型公廁

除左saber、婚紗set 同埋企鵝 之外既會場貨都會係早過wf既event到賣

驗眼
但又係例牌少配件

好串 我叫左金牌打手係信和等你了
Btw
※此為活動限定商品，並無線上販售計畫。
※日後預計推出各單品的一般版販售，一般版與本商品「黏土人 桐人＆亞絲娜 O.S Ver.」的規格會有部分差異，敬請見諒。

傻仔

真係好那正，已分享
可唔可以搭單幫手整張for Mafex

我好興奮哦.jpg
不過又要等十一月慢貨

佢而家出泳裝SABER，搞到我又想追隻SONICO改L狐

ONLINE SHOP訂既話幾時到

11月

THX
今次唔再做衝現ON9仔

訂貨黨蒂歲

買隻假既把啦

買神姬素體仲好

邊有咁肥啊

直接入會場排隊買先

泳裝saber 有無船？

除左figama 其他野有無人岩
有就開船

saber有船位既預一隻

如果我去到wf排左同人攤既話都會開隻船

你排同人邊檔？好奇一問

求幫買隻figma

求幫手買

Wf 2107s 揮手

2107

我應該去唔到了

渣，我入左西比拉system ,隨時上個機械人出去就得

100年後仲會唔會掛住我

永遠懷念

巧開心

rush!

訂單黨

無人訂其他，我今次唔開船鳥

其他垃圾 唯有有興趣既桐9又唔開

我隻初音

賽車初？佢落曬單扣左數啦

其實主要買下1/12小物

你想要acid rain 我平比你啦

轉玩acid rain, rich son!

落淘大毛 福周出黎相認

先

未到 等埋

有無好介紹

我上次都係拎到guidebook之後先慢慢mark低

今次目標暫時得一檔

呢間上次有賣s;g助手用既台坐，但遲左去比人買晒
今次仲出賣英靈召喚底坐

好想買

巧肉赤,出一出MK無咗七舊

等左十幾年終於出MG了

出左九龍灣冇左610$

唔買住，好多盒未砌

砌左都噴唔到油
太濕了

Boxart巧靚 我鐘意無限正對強d

買左咩

護膚+Uniqlo

師兄實好滑

是の日

男人

Rich

400有找

清去左日本喎

牙米牙米

魔鬼藏在細節

不要再說了 睇live兩日都中糞席

是入

二號超正

Kid真心唔知貴喺邊

琴日同今日既是日

隻美雲keep到shf既水準

崩

等緊要姐

bandai整女真係0進步
shf開頭到而家七八年
關節素體都已經換過三四款,但係人樣都係咁崩
SW條LINE開始用3D印樣都係唔似

啊，呢檔你要放棄GSC直衝同人區，呢檔好快完賣

另外好貴，窮撚無錢買

樣似就衰素體

星乜少女已經係最正常

射埋呢邊

個個都買野

all rich guy

下年

冬季，出哂成套可以再戰十年

是擅長等待的朋友呢

等陣
2018冬即係年頭姐

已訂saber

幾多隻

冇咁錢，得一隻

邊到訂saber

訂邊個saber

點樣訂saber

Saber訂邊度

係型既

個盒同真犯人拍埋幾好睇,一左一右

一入

Cushion背面

正 今日開始睇緊秒2季

唔買埋犯人真

因為我有舊版

哩隻更係整嬲嬲豬樣

放中指啦

支援

鎌倉呢間舖專賣小物配件 驟眼睇好似大部分都岩1/12

上次買左把刀都未用過 成舊幾水

香港都有類似嘅鋪頭

其實e度係咪冇人有買神之手

仲有g巴 不過來無蹤去無影

隻女神之手個身形真係唔錯 不過我唔好哩d核突野

好淫蕩

自私丁 可唔可用連結方式貼下個身
想欣賞下figma既技術去到邊

唔知睇唔睇到，原圖已放曬入屋企電腦，
e幾張係之前有人pm 我拎既冇打格版

唔知睇唔睇到，原圖已放曬入屋企電腦，
e幾張係之前有人pm 我拎既冇打格版

[/quote]
Thanks 🙏🏻 咁細張既弓

下一套仲核突 腦魔+4眼龜

D人咁咸濕架 pm拎圖

屌唔記得左佢地
得隻骨頭騎士我係接受到 不過唔係神之手

腦魔個地台正

岩岩去官網睇番又真係幾正~ 但真係唔敢DISPLAY

My new av
比街外d手機佬整完個mon 個鏡頭好似出左事

電話mon? 我都比出面爆開過部機整過2次，
2次都有叫佢地裝番時幫我清一清鏡頭先裝番

係呀 學到野了
同一個燈光setting 影出黎好暗 影出黎仲有達黑懞懞係相到

Call佢 好大機會飛機
琴日有無提過佢先

拎番去睇佢講，但比街整好易比人换野，除非你企係度睇住佢整

我老豆幫我細佬拎部超舊LG.G2去相熟既鋪頭整，本身係燒底板，整完變左迅號接收得超差，翻左手應該有5次都係咁，最後放棄

我都係老豆幫我去整 已經睇住佢
可能好似你咁講咁既煩似情況整個陣整污糟左個鏡
下部手機一定要整個勁既保護殼

No ppl today

Fk u

figma「椎名六花」明日より予約開始

要開始買槍，破產都似

Pass , no mouth girl, how to blow job

黎了黎了

BJ2Q 雞佐都損牙

係唔係會出水著

應該唔會
要斷奶了

斧乃木又話今日派貨，上網睇圖都冇張，係冇人訂定冇派

等到六點半左右啦，通常呢個時間先派貨
同埋呢排幾隻都遲到

宜加好撚慢架 唔好預即日

平5蚊

好彩未訂 慳5蚊

平得會5蚊又慢，算鳩數啦

邊間

最憎孤 雖然佢認得我叫咩名

你令子

釘橋

回希魔：信和

頑童

高汁喎

成日俾孤偷桃嗰間

笑，眼紅人地就正，成日暗串人
Btw今日2點幾send左message比孤訂野，到依家都未復人，平時好快

沖田都好靚 但要成150蚊...

Sor 應酬緊我哩d VIP

原來信和被偷桃

幫佢食蟹貨

黏土人425 red 買左$300 係味買貴左？

屌佢有online特？！

有冇興趣要埋 Red&Green

已入

10蚊左右姐

咁都安心d 行過諗都冇諗就入左 是咪再版？

Yes 哩幾日 你係邊間買好似有假

訂咩

好正 想破戒

精 不過好易分姐依樣難我唔到

好smart
頭先行左去攞點知淘孤又比人輔大米

復左lu,訂ex aid野

Ok good boy

我買果時都係得1隻冇得簡

Good crab

如果豆釘土人係12月出就可以開船了

而家gsc online訂野唔同月份出貨都可以同一張單落訂 照樣只收2000yen 訂

咁佢點收錢?
11月收埋12月錢?

應該係第一水貨就收埋2000yen shipping, 之後再出貨就收淨貨價錢
以往如果訂左既野有delay都係咁既做法

隻泳裝傻巴 精品有冇開訂?

【魔法騎士レイアース】figma「龍咲海」本日より予約開始

有排,下個月尾先開

希望有得訂

又唔記得左添

點解唔去孤要等騾仔開......

有平嗎?

開訂就會狗衝

孤開左幾日啦

搶左我個bid

你話你住元朗訂精品就話姐，訂旺精真係弱智啦下話

Why ar

賣女賣仔迎18歲生日:

你隻洛克人呢

Brs tv抵

笑死

特典都蟹

想買馬斯丹上校 邊到入手好

等緊龍咲海開訂

又有新圖,UP

咩系列

隻黑魔導女 連特蟹到仆街 打左半價比大家了

有普通版了
想幫你都幫唔到

乜水 背影幾靚

渣既,魔法騎士都唔識

隻蒙哥拿

等佢出翼

未出世嘛

而個樣好正

等多十年啦

到宜加都未睇到卡巴拉的征服者

六花對腳可動好似高過未世咁既,條裙唔同

雖然唔係住元朗 但附近都有間精品嘛

Ssp

U buy?

賊船仲唔開格斯架 想出都出唔到

Passs

唔怪得好似見過果隻野，原來都係翼個作者畫

你呢d後生識咩呀

jer隆ration gap

無人架哩到 全部都係我黎

國寶有冇得訂泳裝saber

可能貴成舊水

顏藝王

辣殺,
自己推post only

艾爾凡斯出FIGMA好嗎
咁大隻壓做土人個比例好唔夾

Ryuuzaki umi $428訂！

買買買 想睇多d紅毛圖

當買服務

上次隻便服 saber lili 都冇開訂

有咩服務？聞香薰？

截左定無開呀我訂過佢d wf貨架
好那貴

Bj2q 雞佐都損

今日好似有野到

正 成日上去索

到曬了 咩 高雄咩斧木

高雄訂左牙勇有排等

之前見佢有開

乜春都冇到，冇野玩好悶

六花出年二月
有新年利是找後數，即訂

Rich pal

有469蚊利是 屈機

收sms 斧木到左....應該佢老味落唔切去拎

又ot

叫個同事去拎先

想問下SP-071邊度會有得訂/現貨？
啱啱先見到依個系列 但國寶已截訂

就好 打錯

孤注一扭 要訂就快 哩d會爆quota

唔該巴打

仲有頑童平5蚊

是日無車既賽車手

孤仔截咗

SP-071係朝戶未世wo

呀 末世應該全部都截曬啦 等現

係啊 好似係再版？我都係第一次見 唔熟

明白 唔該巴打先

巴打識貨，可以砌定個軍火庫等佢出

軍火庫要有啦 搵人貼圖毒毒佢
Btw你可以訂住末世個fd先 今日開左訂

軍火庫係咪獨立出嗰啲槍
我之前好似見過 但又唔知有咩用所以一把都冇買
聽日出去國寶訂 一見到就好似中毒咁

未世上次喺煙屎砂堡見到有

買埋隻2017 la

屌...可動性好低， 好失望

聽日去望望 唔該巴打

預佢7點開舖

條裙

好耐無人叫過我個朵了
Xx戰士

咁晏

好似五佰幾

好野開新po

愛德華多支狼牙棒就貴成舊水

下個月再版4舊半有啦

特一直都係值一舊水

岩岩先發現6花出年2月 果斷pass

Why

求其搵個籍口咋 經過上次隻未世之後 雞佐應該blacklist左呢條line

對對

垃圾
連有8個回覆
邊個開post 或者有無標題提供

開左新po

1001